0興趣0目標

有無人0興趣0目標
返工都只係覺得係無野做先返
除左日常生活食飯果啲野之外
0洗錢
無野想做無野想買
最想係一睡不起

Same